五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

最近有好多事發生
但都唔好忘記

五大訴求 缺一不可

黑警死全家

五大訴求 缺一不可

自己連推

推！ 唔好俾警犬又搞分化變雨傘運動2.0！